兩男賊彩德邨冒警截查少年 盜走現金逃遁

牛頭角發生冒警盜竊案。昨晚(28日)11時26分，一名年約15歲少年步至彩德邨彩賢樓對開，遭兩名身穿便服自稱警察的男子截停，並搜查身上財物，兩名「警員」叫事主交出銀包檢查後將其放行；少年隨後發現銀包內現金不翼而飛，懷疑遭兩人盜走，於是報警求助。

警方到場調查，並於附近兜截賊蹤，惜無發現。警員正追緝兩名「冒警」男子歸案。

反正都無pass
是但啦

休班警咁L多

狗隻都無委任證
佢點知真係冒警

點解咁肯定係冒警？
唔俾係真警察嚟？

警察好波！

便衣做野呀師兄

休班都搵秘撈

黑警高層默許可以唔Show Pass嘅後果

Agger

點知係咪真係警察姐
都唔l洗委任證

唔撚 show pass 亂鳩告暴動罪既結果，呢個問題藍絲都遲早受返，又要驚人記得自己 D 醜態同謊言收起警訊，搞到好多人冇晒提防意識
根本無知既人好多都係藍紅黑，D 人驚比人話唔合作告暴動罪，最終黑吃黑

推

你又知道果兩隻唔係狗？

真作假時假亦真

警察就警察啦
休班警

你又知唔係真既警察叔叔檢走證物？

休班就休班啦
冒咩撚嘢

佢冇委任證唔代表佢唔係警察，佢會犯法都唔代表佢冒警啦

如果唔係上年咪好多人冒警？

越多呢啲越好 每日十單就岩晒

咩人扮警察扮得最神似

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

休班狗又秘撈

呢樣真

屌，下次人哋專業啲
買埋手扣，啊唔係喔，宜家啲狗用索帶就算鳩數

標題應該係 兩名警察截查少年 盜走現金

無冒警 真係警察黎

你反抗咪變真警察囉

搵到新字代替休班警, 冒警

休班警黎 邊有人可以冒警

source?

出現了

你又知真係冒警？

阿sir做野唔使show pass 嫁嗎

休班

由2019年開始，香港正式進入無警城市

黑警不嬲會偷竊，慣犯

真係黑狗都唔出奇

休班便衣警

阿蛇等錢使拎住少少係咪唔得

鍾意路時就係便衣
唔鍾意嗰時就係冒警

返工就搶放工咪偷

真係狗都唔出奇

即係點？劫完之後叫翻嗰2位翻現場兜截自己

只會愈黎愈多大家小心

肯定冒警？

琴日喺街聽到有人講「𡃁仔 身分證」，冇理到

本身啲狗都冇証嫁啦點知佢係假既？

我覺得係真警察唔出奇

當交保護費囉

休班警

阿sir等錢洗，唔洗你教

少年犯左國安法

有機會係真

今時今日仲邊有賊
有都入晒去做

擺明真警
正常人點會冒警

有可能係真狗呢

仲未有人知第一個咁型係邊個？

肯定係休班狗
做慣做熟啦

呢種趨勢好

做緊野呀DLLM

PIN THIS

佢哋會賴係社會事件導致

總之乜都賴「黑暴」啦

個青年點知報警果個係真警察？

冒警無手尾跟

當咁痴線既情況出現，隨時搶野個條友遇著個癲既
人地自衛整死你。真係自己攞來

有咩證據話佢地冒警

做緊野

都幾和味

冇委任證捉冇委任證

真係唔知邊個真邊個假

應該係叫喬裝警員

捉到咪又係自己人呀屌你老母

自己人啊屌你老母

屌，打內線call台
再叫佢up個number啦

再大鳩佢，我以前都當差（唔知算唔算冒警）
我想做返個好人

呀sir搶錢唔使你教

push

兵賊難分 - 高慧然

冒冒警

諗住打哩句

警賊，唔出奇

無show委任證既一定係真警察囉

你點證明你銀包裏面有錢 又想屈警察

嗰兩絛友係加速師

點解咁肯定係冒警？

警察本身都做犯法嘢 點解條題斷定「冒警」

扮冒警

國安入銀行查數啦

黑警好嘢

平頭突肚花丅 shirt
黑色緊身褲跑步鞋

吸煙同肥最合規定

皮膚唔太黑唔可以白！

再劫多幾個，一直loop

咁點報䅁呀？
報案人有冇罪㗎？

二對二
勢均力敵！

肯定係冒警

未俾人拉係冒警
俾人拉左就變休班警

根據以往查問委任證的事例，問委任證會有很大機會被歐打然後告襲警

先用5999G控告1人違反限聚令
被打至重傷住院費一萬
上庭停工3次2000
拘留至過堂3日停工 2000
律師費當5萬蚊

被告入襲警額外加12個月監
最低工資16000x12

算起來，被打劫銀包幾百蚊真係著數啦！

個少年遲啲比人告

二年

肯定係，一定係休班警

而家d差佬識玩 收埋張證就可以咁做啦

而家都唔駛証
你點知佢唔係真「賤賊」？？

就算係正狗都試過搜身偷錢

會唔會係休班警

拉唔到姐係冇冒警啦

見到狗就笠曬水真係on9仔

坦白講我睇完都唔覺得冒警喎

憑咩話係冒警？警察都冇委任證

我都覺得係

都唔Show 痿淫證

捉唔到咪證明係真狗